(有香港人吖!)果隊本月少女啲MV取香港景又幾得喎!歌又幾好聽!

韓國人拍親香港景都好驚喜,挭係好睇過香港人自己拍果啲!
開頭仲好尤疑係咪自己諗多左...可能係星加坡呢!
我未睇過咖之前...非打手!

直至有段係一開就係果隻檸檬茶先知真係最香港景...

之後先開始揾吓咩資料,原來有香港人,難怪佢臉型咁面善...
講返呢個MV重點...
啲成員跑步SHORT都 ,好有潛力!
睇過幾隻MV 啲成員都好後生!
不過我暫時睇左3 隻MV ONLY...最好睇係果個VIVI扮機械人果個MV...

唔係去日本發展既港女,我地連登仔就要反

香港娛圈點解停滯不前，咪因為啲盲反韓流嘅人囉…
仲有日本人外國人都有去韓國發展咖，係啲井底蛙唔知姐...但香港就嚟俾大陸人不斷用銀蛋同強權令香港人發展越嚟越被埋沒，過多幾年可能連韓國人都覺得香港都係沒價值嘅地方，廣東話都再無吸引力，但而家有香港人去韓國發展，點都有啲影響力!宣傳吓香港都好吖!

明明就係一台獨大既後果都比你屈到關反韓撚事

一台獨大之前已經都係好差咖，你睇而家結果都係播返EYT就知....
根本我心入面知道，整衰香港娛圈樂壇嘅主因，肯定唔關韓流事!
唔想再講，開post只係想分享吓，唔鐘意就負皮

日本appgame白貓曾經有個角色果段時間好紅吓，係叫vivi....我都有抽中

娛樂台是我們崇日撚的世界
負評你是常識吧